她是世界冠軍運動員，成就斐然的小提琴家和學者。 2021年我們最喜歡的戶外故事，2021年12月27日 
 其他幾集將邀請一流的小提琴家Alexi Kenney和Blake Pouliot。 小提琴頻道的數字音樂會系列在COVID期間支持藝術家|Patrick Folliard | 2021年9月9日|Washington Blade 
 以米多里為例，她從國際著名的小提琴家轉變為同樣著名的活動家和教育家，現在是肯尼迪中心的榮譽獲得者。 Midori的職業生涯始於一個短暫的時刻。 它已經演變成一種持久的遺產。 邁克爾·安多爾·布洛德| 2021年5月13日|華盛頓郵報 
 福的第一次婚姻是與著名小提琴家耶胡迪·梅紐因(Yehudi Menuhin)的女兒扎米拉·梅紐因(Zamira Menuhin)離婚，他與Hijong Hyun的婚姻也是如此。 連接東西方的中國鋼琴家傅宗，於2021年1月7日死於covid-19，享年86歲 
 她曾是古典小提琴家、管絃樂手和音樂教師，現與丈夫、三個孩子和一條狗住在倫敦。 這些同時代的女性並不害怕弗吉尼亞·伍爾夫|路易莎·特雷格| 2014年11月20日|每日野獸 
 薩金特曾在紐約愛樂樂團擔任小提琴手。 音樂評論已經退化為生活方式報道|Ted Gioia | 2014年3月18日|每日野獸 
 小提琴家林賽·斯特靈(Lindsey Stirling)與一個無伴奏合唱團體合作演唱了Psy的一首歌曲的混音版，並因此獲獎。 Kevin Fallon, 2013年11月4日，|DAILY BEAST 
 諾瑟普於1808年出生在紐約的密涅瓦鎮，在紐約州北部做過很多工作，其中一份工作是小提琴手。 《為奴12年》一書顯示奴隸制比電影中更可怕|吉米·索| 2013年10月18日|每日野獸 
 一位大汗淋漓的小提琴手點了點頭，一位女士在他的箱子裡放了一美元。 莫伊拉·約翰斯頓在紐約赤裸上身，以提高人們對赤裸胸部權利的意識Lizzie Crocker, 2012年7月29日，每日野獸 
 弗魯萊因·費希特納已經離開了，但這位第一位小提琴家演奏了門德爾松著名的小提琴協奏曲。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 那個小提琴手給當晚有幸接近他的人留下了深刻的印象。 第五絃樂|約翰·菲利普·索薩 
 但是你必須準備好接受人類和他的工作的侷限性，哲學小提琴家說。 第五絃樂|約翰·菲利普·索薩 
 珀金斯走進迪奧提斯的房間，發現這位小提琴手眼睛沉重，神情沮喪。 第五絃樂|約翰·菲利普·索薩 
 “我以前聽說過你，”小提琴手會意地說，悲傷地點了點頭。 第五絃樂|約翰·菲利普·索薩